---
layout: "comment"
hidden: true
title: "12097"
date: "2010-09-05T00:01:53"
uploadBy:
- "C-Knobloch"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
bei der Version gab es die ja noch nicht. Was du hier siehst existiert nicht mehr! Die Achterbahn wurde komplett verbessert, neue Techniken entwickelt und viel realistischer als hier. An der Convention siehst du alle Details und Fotos werden auch veröffentlicht ;)

Gruß,
Christian